[年經]麻煩大家渣車之前檢查下車底或者拍下車頭

天氣凍左，好多貓仔鍾意匿係車底取暖
大家開車之前檢查下就可以減少誤傷貓貓既意外

呢排幾日先開一次，泊村屋凍過雪櫃